[表決]佛系女生好過信主嘅女仔

人生觀好似前者完勝。。。

講緊佛系定信佛

我係傻系女生

後者,sor

重口味